請求del post

鍾意左個宅女，點增進關係

麻煩晒連仔

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！